上水好多黑社會追住手足黎打！

有兩個渣住伸縮警棍，帶住成班鄉黑

追撚住手足黎打

如果手足見到，暫時避一避

萬事小心

推

小心呀

又用721既舊招

仆街，香港記者變撚哂做戰地記者！

Push

推呀

要查下係邊個字頭

有冇相？

推 好似仲去緊粉嶺添！！！！！

推，鄉黑合作

幫推

小心

上水班水貨佬扔磚扔死左人仲敢出黎
屌你老母

快啲走左先

救人 打人

唔好再分化手足

報警話有暴徒啦 睇班撚樣做唔做野

又出老黑

會 剩係捉後生黑衫

上水要記者

屌佢地老母

??????????????????????????????

大佬，不夠人快就D人走
走呀

推 手足小心

仲報警

乜鳩呀

好恐怖, 想殺人乎?

痴撚線

圖 請出圖

散左先 遠水不能救近火

而家交通咁塞先出黎,
根本無援兵
上水粉嶺手足夠唔夠人

be water, 安全為上！

push

擺明喬裝警帶隊做嘢啦 !

便衣狗加垃圾老黑啦實係, 避一避風頭先啦手足, 全港十八區佢地打得幾多區

上次淘大花園嗰班嚟

推呀，記者

有無live

千祈唔好攞長軍刀斬死曬啲黑社會

千祈唔好有樣學樣好似佢哋琴日曬我哋手足

你瞓咗幾多個月

唔好硬碰

一人一刀啦屌

民建聯搵人出黎打人

曱近平

瞓左幾多年

仲有手足喺衝街？
走先啦，今晚先出嚟

還拖

佢地襯塞路無車call唔到手足就黎殺人

建議上水手足入手多d火魔料

叔多燒

？？？？？一個post 引到兩個mon post 警出黎？

直接大範圍火魔算，唔好同佢哋浪費時間

點解會有手足落單

唔講唔多 睇圖

起底起底啦！

好彩有班街坊，叫做救左其中一個女手足

上水要人

救人呀

屌 好心塞新田公路 大家安全留在家中

上水入唔入到

條長毛係上次淘大個班扎鐵佬

Push, 唔好落單

報警一定死
因為入面實有休班狗便衣狗份

真？女手足救返？

夠人同無狗先好還拖
唔係就走

入到 由大欖隧道/屯門公路入

唔夠疊馬，手足們唔好硬拼，回一回防先!

認住班仆街
上水打傷手足

手足比人打

出魔法啦

有一個上左白車

唔夠人就be water先

真，本身俾班鄉黑捉住，成班街坊沖左去圍佢

女手足成功走甩

手足有無事 手足去左邊

小心吖

避一陣先出啦

我收回話報警既留言
但手足人少一定要走

好彩

回防！！！
上水人留意窗外
見到經過就cosplay下高空師！

現場好多街坊
但係手足就唔見
只係有一個上左白車
唔知係唔係手足黎

準備BBQ

佢有份帶頭

人民鬥人民就唔好放卧底收料

pay

Puhhh

唔好落單呀 一齊行動

乜撚野屌你老母閪，你好撚鬼呀柒頭

原居民？

推
有冇醬油

唔夠

佢地咪做緊野 帶緊隊

上水呢個時間邊有手足
藍屍呢個時間先敢出黎

有休班係入面你還拖就show pass拉你

塞撚到仆街啦, 入得黎都天黑

又來多次721事件

再補片

[Back up] 14-11-2019 上水黑幫/藍絲攻擊市民 Part 1

[Back up] 14-11-2019 上水黑幫/藍絲攻擊市民 Part 2

企哂係到
唔見傷左既手足
只係見到有一個上左白車

唔見CB SHOW PASS
死番入去坐啦

好以早幾日條友咁令佢地人體自燃就岩架啦

一定要搞鳩佢
好似二坡坊咁，搞到佢仆街為止

手足小心 人少要先避其鋒阿

防暴到左附近

警黑合作

依條仆街有冇人知佢番邊住邊

再次721

一人一支魔水係身 一個魔法手套
人人都可以做馬斯坦大佐

出塞 入唔塞

戇鳩仔

好正常，你祝你地快D 死

呢條仆街之前淘大一役話要打死示威者

之前風聲緊 而家擺到明係夾埋架喇

藥房果班真係好多老黑，尋日先搞完今日已經開戰

不如裝佢個人仲好啦手足 呢種人死不足惜

齊人先好去光復

敵進我退

呢班人唔見棺材唔流眼淚，冇得唔處理

都話班鄉黑養唔熟，帶佢哋去見毛主席係唯一解決方法

裝人又好裝舖又好

點樣可以救個女仔啊

痴鳩線

侯強終於做野?

左膠死哂去邊

721 2.0

推！

下

又出黑社會 真係pk

dllm

其他po話救左

要用哩條友殺一儆百

推呢個

對鞋唔同色架！！！！

報警拉你有份

避你老母咩，香港人反抗得個嗌？又唔想手足受傷？咪撚咁偽善啦垃圾，無付出點撚贏呀？連廢藍廢黑都唔敢反抗你仲好意思嗌人打狗救人？

屌成日都睇住手足比人打
上前救人啦屌

推！！！

警黑721之後又一次合作！

失蹤左

幫拖啦

怕了，不打了

退左先，來日方長

推啊 捉左個女仔啊

叫街坊篤藍絲啦，仲唔係由藍轉黄既好時機?

自己唔去，叫人去送死

咩人

依家班人開始組群拉班藍絲出黎打手足

如果有現場留意過 好多肯上前set rb既都係比較細個 我知道一班大人會驚負責任唔敢上去幫，企係後面哨
但呢班小朋友未知人心險惡，班藍會會混入人群鎖定你地邊d落單既捉黎打
呢個時候和理非既大人係咪要諗下有咩可以做 點樣幫到班細佬
首先係現場既留意返邊d係藍絲係度鬼鬼鼠鼠，必要時出手幫拖，諗定plan b
藍絲gp埋一齊事前肯定夾過幾時出黎捉人打，而大部分黃既街坊都係睇資訊， 唔知身邊有邊d係同路人，就算想出手都唔知有冇人和應，幫拖。 呢個時候係咪大家有一套自救組織人既口號去好啲，就好似以前會叫既打波咁，可以係 打藍 或者其他。 聲音務求愈大聲愈好，要令到班藍驚
與其發洩情緒不如大家諗方法點做好件事

Poly要人

變左好耐喇

全世界勇武準備私了荃灣 新界鄉黑！

訓左？

佢老母

應該係唔夠人.....

Up乜鳩

Diu我做乜撚野？你戇鳩？

片又冇，圖又冇，搵鬼信，隔離post嗰張對鞋又唔同色

dllm候強

打緊黑要同你交代？洗唔洗喺個成身血嘅廢藍旁邊自拍返張？

死全家

up

紮鐵佬之前喺淘大出現過

燒佢老母閪啦 驚閪牛屎佬 成班呀叔

Deck the halls with rounds of tear gas
Fa la la la la, la la la la
'Tis the people to be treated
Fa la la la la, la la la la

Shoot the rubber bullets at us
Fa la la, la la la, la la la
Rape our sisters and our brothers
Fa la la la la, la la la la

See the stinging smoke before us
Fa la la la la, la la la la
Strike with batons and live ammo
Fa la la la la, la la la la

Aim at your head and hit your chest
Fa la la, la la la, la la la
Hong Kong police are real ter'rists
Fa la la la la, la la la la

Fast away, our youngs have passed
Fa la la la la, la la la la
Hail the bodies, burn to ashes
Fa la la la la, la la la la

Stand with Hong Kong, can you help us
Fa la la, la la la, la la la
Ask your senators, co-sponsor it
Fa la la la la, la la la la

收皮啦，仆街。

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

德國佬: 香港軍閥恐怖過isis

屌

我都覺得真係冇得退
夠打一定打

再講一次未搵番！
係搵番既即刻放証據出黎
無料又話搵到就係鬼

有兩個渣住伸縮警棍，帶住成班鄉黑

市民終於反擊了

屌班仆街

搵仔 後數

火魔法師去晒邊

搵哨影相文宣
上水好多同大陸有利益, 似水貨佬咁, 要小心
女仔或唔捱得就後哨或拍...
TAKECARE....

衰L過戰地呀！

出街帶刀啦，手足

上水人小心呀暴徒亂港 有無狗去做野？